點睇Subaru 新eboxer？

點睇Subaru 新eboxer,

三十四萬幾,

可以落訂啦

唔知佢嗰副hybrid系統係襟唔襟

冇hybrid 30萬,

多四萬係可以畀你入多五至八年油呀

電都好大

霸咗尾箱好多位

我當有冇hybrid差4毫/km
4萬蚊即係夠你行10萬km...
但係hybrid行得10萬km又差唔多夠期換大電

馬力都係咁上下

其實買hybrid真係一個迷思
出嚟都唔係為環保嘅
要解決嗰嚿電池
再買多嚿新電池

個成本同埋污染
仲高

同埋我諗而家嘅車行十萬
已經係生命終結,
可能舊電行唔到十萬添

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

換電邊撚到洗四皮...

講緊hybrid版車價比電油版貴4皮...

架車行得10 萬咁搞笑？

subaru佢副偈唔係一架超級耐用嘅車,行十萬之後可能好多維修

你睇下啲vw,BMW, 行咗十萬之後都死下死下

係
就算水準一樣, 保養間隔一樣, Boxer Engine天生就冇Straight咁耐用

香港買hybrid真係唔抵
除非你係中港司機
又或者換大電前賣車

但 Subaru 係美國係最長命既車

聽講toyota 混能車換電用萬八蚊？不過唔換電呢咪全程用返汽油咪得囉，可唔可以咁樣諗

其他牌子可能得
Toyota套行星齒輪就唔得

咪就係，街上面明明仲有好多第一代forester同impreza

係澳洲都一樣，大把liberty wagon同forester行到過哂200,000咪
除左有d係壞o2 sensor，每年有定期保養都仲係咁耐用，個幅水平對向偈爬得跑得...

老豆架hybird行左30萬仲好精神慳油

外國梗係啦

香港整車又貴又煩
有啲喺外國屬於定期保養一年做兩次嘅嘢
喺香港煩到好似大修咁

啲車房佬又良莠不齊
Boxer偈好多都處理得唔算好好

加上香港啲車主...好多連自己架車副偈有咩特別都講唔出...

副偈有咩特別都講唔出

普通人唔玩開車既
買架車代下步都要深入研究？

有啲人真係唔知咩叫Boxer偈
將自己揸雙田嗰套保養心得套去Subaru
跟住就

外國整車仲貴

之前就換車
我架121行左萬鳩公里都無換偈油